「愛侵力又輸」美國喬治亞州完成人手重點選票 確認拜登勝出

美國喬治亞州周四（19日）公布，該州已完成總統大選人手重點選票工作，民主黨拜登以12,284票領先美國總統特朗普，結果確認拜登在喬治亞州勝出。

早前的非官方點票結果顯示，拜登在喬治亞州以約1.4萬票領先特朗普，其後以人手重點選票審核結果。選舉官員稱，毫無疑問拜登在喬治亞州獲勝，稱今次審核與大選夜的統計非常接近。州務卿Brad Raffensperger表示，經人手重點選票審核，確認此前以機器點票顯示勝選者的結果準確。

另外，特朗普私人律師朱利亞尼（Rudy Giuliani）周四在記者會上表示，特朗普競選團隊決定撤回密歇根州的訴訟，稱必須確保能計算每張合法選票，以及沒有計算任何非法選票，又重申指稱民主黨人操縱選舉。他承認沒有任何證據，但稱不能允許民主黨「竊取選舉」。

信大紀元同燒山唔驚！侵侵實反cup，打贏Deep State

Mingpao 請帶好口罩，免被打嘴

D有問題票混撚晒入去
又唔對簽名

琴日d愛侵力先打哂飛機話會反cup
而家又有得賴deep state
侵侵

燒山又中

愛侵力: 我唔知，我見唔到，我唔理

信美帝司法制度

兒登粉屈左成個星期，終於有得打飛機

成個POST都係藍屍 我上左C9討論區咩?

藍屍: 共產黨嬴左 好野 又有得串連登喇 (不過我搞緊移民)

心諗上面D人心智反常 都ON撚9

傻閪樓主仲活係平行時空

原來造票真係假新聞